玩電話算唔算唯一冇分左右優嘅活動？

兩隻都順手

屌你老母！

唔動L

Up屈

左手人覺得右手玩電話比較順手，可以一手揸筆／筷子，一邊玩~